記者會點幫手！

相信好多巴絲都想幫下記者會手，但係未必有渠道。希望推到記者會team嘅人見到可以俾個機會我地幫手！

要錢出聲呀 不過記得設上限 唔係既話 錢太大舊好難限制 會有話柄

我無野講

推